粵劇特朗普 得不到分數

李居明佢又當係新戲寶
龍生佢想飾你
但又當川普

不如你早啲訓啦

都唔知你想點

王菲的波GET 席席BIRD極

邊間教會清

巴膠

鬥士靈 魚啲歌唔岩音
隻隻都唔岩音
點解寫親都唔岩音
鬥士靈魚 填詞 填得好差我知道
不必岩音 不妨信教 日日改爛歌